無論發生咩事 大家香港人 目標一致 626 出席吧

我想講係咁多
積極宣傳626
無論今日前線定鍵戰既人
都辛苦哂

我相信只要目標一致
大家點行 都會行到我地理想既一步

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

【突發】有人報夢，最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

推

endgame!

有無人落區派傳單

推比身邊既人 ig fb